哇！原來無人飛機可以咁玩

小弟最近個網收得麻麻地
就睇下有關資訊啦

原來已經有唔少地方已經會用噴火drone清理電線上面既垃圾

自製遙控火槍教學

可惜小弟文科生
唔知點整

各位屋企電線有垃圾纏住既
都可以參考下架

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

pish